BLACKPINK感情其實好好

JENNIE台上「SOLO」！BLACKPINK 3成員一個小動作應援超暖

▲JENNIE台上表演，BLACKPINK 3成員都為她應援。（圖／翻攝自JTBC）

JENNIE的個人舞台，先表演一段獨舞，接著演唱個人歌曲《SOLO》，在唱到副歌「閃耀的我的SOLO」，有著招牌的轉手指手勢，鏡頭拍到3位BLACKPINK成員坐在歌手席，都舉起手來跳著轉手指的舞蹈，幫隊友應援，尤其Jisoo還舉得特別高，在JENNIE爆出戀愛緋聞後，成員的互動也讓粉絲感到非常溫暖。

JISOO好可愛

KAI仔真係好識食

份糧包架

你又幾有道理

Look picture make story

Lisa個頭

有D想同jisoo生bb

識食屎

泰妹識鬼

姊妹情深+30k
BFF+50k
幫手除襪+100k

應該要日日幫條魚沖身洗鱗片

jisoo好撚正

佢地d日常好睇過延禧攻略

條魚同老細爆完房泰妹要入房清場

記得擺低20泰銖做tips

未睇過延禧攻略...